點解成日都撞到你。。

好想念你

舊時我都係

我都想撞到你

11

22

因為轉角遇到愛

咪浪費精神開膠post啦

屌你同痴撚線港女有咩自己私底下講

關我撚事？死返去做狗啦on9仔

我才不要咧